{"__version": 1, "token_id": 204083, "symbol": "OBJKT", "name": "02-10-2021", "description": "-8.0685773,-34.877305 | Mercado S\u00e3o Jos\u00e9, Centro Hist\u00f3rico de Recife, Pernambuco/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmPbYDgfaQGxNimDTBEceV11EcJjWqQRqju3B31f2mscPr", "display_uri": "ipfs://QmWBLtfTbiwEb7QrX6QmRfgnc3bDmBCTgnyw3KSkJHw3ZW", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmPbYDgfaQGxNimDTBEceV11EcJjWqQRqju3B31f2mscPr", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture"], "extra": {}}