{"__version": 1, "token_id": 211000, "symbol": "OBJKT", "name": "le monde est sombre #00", "description": "this series of digital drawings, this one inspired by the account given to me by my master and friend jos\u00e9 ram\u00f3n s\u00e1nchez, a Latin American surelist painter. in the story he tells me that when he met the surrealist writer Andr\u00e9 Breton he s\u00e1nchez completed the sentence in the French newspaper LE MONDE adding it's dark, Breton instigated asked s\u00e1nchez more why the world is dark to which s\u00e1nchez replied: when I open the window I put the hands out feel the shadows of the world. \nPNG. 4200x3700px 300dpi / drawing and digital collage/ ", "artifact_uri": "ipfs://Qmewss6g8U6ibWatcJjxRJirdMqmf8MMciPmZJAnhoowgB", "display_uri": "ipfs://QmVLcCuwJsMocnLRUZvhhkkwTweBZNNXtDJ6BiwcQWwtEv", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://Qmewss6g8U6ibWatcJjxRJirdMqmf8MMciPmZJAnhoowgB", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz1fs4HdSqNp2yxrkc9frJE4MVerL5fUVEiS"], "tags": ["#suurelism", "#andrebreton", "#lemonde", "#news", "#digitalcollage", "#paris"], "extra": {}}