{"__version": 1, "token_id": 176470, "symbol": "OBJKT", "name": "07-04-2021", "description": "-3.6981821,-38.5765545 | Cal\u00e7ad\u00e3o da Barra do Cear\u00e1, Fortaleza - Cear\u00e1/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmYZgpGRwBNZMqEMvyVBuztfVgDMHsf1cVkoLsPcjzaXMy", "display_uri": "ipfs://QmNhWoWJAzCHfWSmHfBqQT1kfL4dXBhgqCWYMMt2T3vi8K", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmYZgpGRwBNZMqEMvyVBuztfVgDMHsf1cVkoLsPcjzaXMy", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture"], "extra": {}}