{"__version": 1, "token_id": 184301, "symbol": "OBJKT", "name": "A sombra do caf\u00e9!", "description": "Homem abanando caf\u00e9 num fim de tarde. Trabalho \u00e1rduo que foi e \u00e9 respons\u00e1vel pelo sustento de muitas fam\u00edlias Brasileiras.", "artifact_uri": "ipfs://QmPgT1hQDMtdKzdrkhP1cCHDDCqYCE687KuHUqLaQ6AdCY", "display_uri": "ipfs://QmdtVtkmduCyMjHVK7KFd6CVYtnp6sm5qQdHvd61Lvuxpt", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmPgT1hQDMtdKzdrkhP1cCHDDCqYCE687KuHUqLaQ6AdCY", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1hwhpJgZfHrDuThUfjaVsogd2pY2MXVkZP"], "tags": ["sol", "caf\u00e9", "gr\u00e3os", "fam\u00edlia", "Botucatu", "ouro", "campo", "agricultura", "hist\u00f3ria", "peneira", "planta\u00e7\u00e3o"], "extra": {}}