{"__version": 1, "token_id": 248101, "symbol": "OBJKT", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc08 - \ud835\udc6a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86, \ud835\udc6a\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc86 \ud835\udc6c\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc90.", "description": "A conex\u00e3o com o divino que est\u00e1 em n\u00f3s permite um mergulho profundo nos ritmos c\u00f3smicos, que vibram em un\u00edssono com todas as camadas do universo e, necessariamente, dos seres que habitamos.\n // \nThe connection with the divine within us allows for a deep dive into the cosmic rhythms, which vibrate in unison throughout all layers of the universe and, necessarily, of the beings we inhabit.", "artifact_uri": "ipfs://QmUeYLz2pATejBYvRxAjRfdLi7rShTLefhUDiENw7YHXhG", "display_uri": "ipfs://QmPdoAX6jiTPLTSj6uAguce7YXug9iKGVvNdxbmUh7qLrQ", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmUeYLz2pATejBYvRxAjRfdLi7rShTLefhUDiENw7YHXhG", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1TFXyrg9ZHMkX4x1bHksPAT6QCmmA8mB4w"], "tags": ["lensbased", "maxupgrade", "photography", "tarot", "fineart"], "extra": {}}