{"__version": 1, "token_id": 224447, "symbol": "OBJKT", "name": "08-18-2021", "description": "-3.7197604,-38.5199151 | Comunidade de Po\u00e7o da Draga, Fortaleza - Cear\u00e1/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmePWT2BB58z2KRw1KE6eXQY3VPLceVkccHWXa3KNnAoxt", "display_uri": "ipfs://Qmd9qHY9cFtzQs36g49fsXUMXTHsi6q3PrgMKhykDUSoJn", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmePWT2BB58z2KRw1KE6eXQY3VPLceVkccHWXa3KNnAoxt", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture"], "extra": {}}