{"__version": 1, "token_id": 245288, "symbol": "OBJKT", "name": "Amaciado n.5", "description": "E quanto bom grado! At\u00e9 esqueci do amargo. Deu at\u00e9 vontade de rir! E tem que rir, por que se a gente n\u00e3o ri, a gente chora! E \u00e9\u2026 n\u00e3o tem mais como esquecer do amargo.[...]\n\n\"Amaciado\" is a fine art photography series that was used for a videoart with the same name. Each photography follows an apple being devoured, as the viewer contemplates the life in a phylosophical manner, tasting the aesthetic pleasure of eating a fruit", "artifact_uri": "ipfs://QmSaccc4KzYj9JZMi8QmhmJK3RyPcu57nmus5gfeDsUGXr", "display_uri": "ipfs://QmT9nDixVgNHpSxc1PcSSFoqrrXHZ35Luqua2jedrD6ASY", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmSaccc4KzYj9JZMi8QmhmJK3RyPcu57nmus5gfeDsUGXr", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1bv6Wqh9eWnwM6LZ7DgyPFufAwByxqm2fb"], "tags": ["fineart", "fruit", "photography", "apple", "brazilian"], "extra": {}}