{"__version": 1, "token_id": 276017, "symbol": "OBJKT", "name": "Brasil em brasa -  yule aur\u00eah & zilladxg", "description": "\n''\u00c9 importante viver a experi\u00eancia da nossa pr\u00f3pria circula\u00e7\u00e3o pelo mundo, n\u00e3o como uma met\u00e1fora, mas como fric\u00e7\u00e3o, poder contar uns com os outros.''\nAilton Krenak\n\n\nArte salva, transforma, cura, e resiste.\n.\nA crise governamental, sanit\u00e1ria e social no Brasil passam por um dos momentos mais dif\u00edceis da hist\u00f3ria e o povo brasileiro segue na luta pelo seus direitos e pela vida. Descoloniza\u00e7\u00e3o - N\u00e3o ao Marco Temporal -\nO Brasil \u00e9 Terra Ind\u00edgena - Vacina no bra\u00e7o, comida no prato e #forabolsonaro . (1800x1800px) - 07/09/2021 - oBRjkt2\n.\nilustra\u00e7\u00e3o por @yuleaureh\ninstrumental por @zilladxg_ ", "artifact_uri": "ipfs://bafybeifp7f4bdf36rfyopfzyttdvr6ckrsn4lqcmv4p7hhxvebxein4xpy", "display_uri": "ipfs://bafybeicgdiy36m6mkifnntujubhbznxf3xmy5s4iiulce4rci7h7oogvb4", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://bafybeifp7f4bdf36rfyopfzyttdvr6ckrsn4lqcmv4p7hhxvebxein4xpy", "mimeType": "video/mp4"}], "creators": ["tz1RWCDAjTJXfQUy99tuL6n1cdj9gnyRzXCt"], "tags": ["brasil", "illustration", "instrumental", "audio", "beats", "zilladxg", "yuleaureh", "obrjkt", "obrjkt2", ""], "extra": {}}