{"__version": 1, "token_id": 245309, "symbol": "OBJKT", "name": "Amaciado n.6", "description": " depois de morder essa fruta, e vendo que \u00e9 s\u00f3 piada, quanta piada. Que raiva! Que \u00d3DIO! E a gente frusta. Fica frustrado. Puto da cara, nervoso igual o capeta. Por mim, essa galera toda podia ir pra desgra\u00e7a![...]\n\n\"Amaciado\" is a fine art photography series that was used for a videoart with the same name. Each photography follows an apple being devoured, as the viewer contemplates the life in a phylosophical manner, tasting the aesthetic pleasure of eating a fruit", "artifact_uri": "ipfs://QmaVWy9po6wzEM4YfKD4E2vnLomn798159xiBqnSJkmDRt", "display_uri": "ipfs://QmVCMnBkQ9oJ5RdP6fGq1MbX4MB6BJD1vUbmEyVRfd7Qqq", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmaVWy9po6wzEM4YfKD4E2vnLomn798159xiBqnSJkmDRt", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1bv6Wqh9eWnwM6LZ7DgyPFufAwByxqm2fb"], "tags": ["fineart", "brazilian", "photography", "fruit", "apple"], "extra": {}}