{"__version": 1, "token_id": 274611, "symbol": "OBJKT", "name": "brasyl mstra swa kra", "description": "n\u00e3o temos apenas um rosto, n\u00e3o somos um tipo s\u00f3 de gente, somos muitos, somos brasyleyres.\nnasci em um lugar que chamam ofensivamente de \"Europa Brasileira\", apagando e silenciando todas as ra\u00edzes ind\u00edgenas e quilombolas do sul do Brasil. \n\n\"Curitiba!!\nOnde est\u00e1 a Gralha-Azul?\nE os pinheirais?\nOs nossos rios, as nossas matas e os animais?\n\nNhander\u00fa! Nosso Pai!\nProteja teus filhos\nQue se perderam no caminho,\nJ\u00e1 n\u00e3o sabem mais!...\"\n\nTrecho do poema CURITIBA (minha cidade) de Jul Leardini, amigo da minha fam\u00edlia.\n\n----\n\nwe are not just one face, we are not just one kind of people, we are many, we are brasyleyres.\nI was born in a place that they offensively call \"Brazilian Europe\", erasing and silencing all the indigenous and quilombola roots from the south of Brazil. \n\n\"Curitiba!!!\nWhere is the Gralha-Azul?\nAnd the pine forests?\nOur rivers, our forests and animals?\n\nNhander\u00fa! Our Father!\nProtect your children\nWho got lost on the way,\nThey don't know anymore...\".\n\nPart from the poem CURITIBA (my city) by Jul Leardini, friend of my family.\n\n---\n\nillustration and animation by @numadessas at HIC ET NUNC\ntwitter.com/numadessas / soundcloud.com/numadessas / instagram.com/numadessas", "artifact_uri": "ipfs://bafybeibbrejvbchdzn4daqqvkdtvhfnst3tawry72a4bv4wiu5n7ukcyli", "display_uri": "ipfs://bafybeibbrejvbchdzn4daqqvkdtvhfnst3tawry72a4bv4wiu5n7ukcyli", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://bafybeibbrejvbchdzn4daqqvkdtvhfnst3tawry72a4bv4wiu5n7ukcyli", "mimeType": "image/gif"}], "creators": ["tz1fLdyJqakB3v9CQN8mLCFRxNfFThmYHGmo"], "tags": ["brasil", "brazil", "diversity", "forabolsonaro", "people", "peoples"], "extra": {}}