{"__version": 1, "token_id": 194536, "symbol": "OBJKT", "name": "Les pixels ont-ils une \u00e2me ?", "description": "\" Il \u00e9tait courant de dire qu'on n'aper\u00e7oit que des \"reflets\" de la r\u00e9alit\u00e9 et non la r\u00e9alit\u00e9 elle-m\u00eame. Le principal d\u00e9faut du reflet n'est pas son manque de r\u00e9alit\u00e9, mais le fait qu'il soit invers\u00e9. Je me demande ... \" Il employa une expression curieuse. \" La parit\u00e9. Le principe scientifique de parit\u00e9. Le monde et son reflet, l'un confondu avec l'autre pour une raison quelconque... parce que nous ne poss\u00e9dons pas la parit\u00e9 bilat\u00e9rale. Tandis qu'une photographie peut compenser le manque d'ambilat\u00e9ralit\u00e9 h\u00e9misph\u00e9rique ; ce n'est pas l'objet mais ce n'est pas son inverse, de sorte que l'image photographique ne serait plus une image , mais la forme vraie. L'inverse d'un inverse.\"\nPhilip K. Dick in Substance Mort.", "artifact_uri": "ipfs://QmVdJgbibm9YmVBC5j2uxETU5ZaS4tMmFXzqgNnd7ac6eS", "display_uri": "ipfs://QmTX8f6vZ5SjiLGLqBi2zoRJXbyvqU8f93yYKd9acFCZQc", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmVdJgbibm9YmVBC5j2uxETU5ZaS4tMmFXzqgNnd7ac6eS", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1Xc3VHzqREqb31XKE1WKeDt4zepN6QeLFh"], "tags": ["nftart", "metaverse", "pixels", "tx", "thierrytillier"], "extra": {}}