{"__version": 1, "token_id": 227463, "symbol": "OBJKT", "name": "a intui\u00e7\u00e3o n\u00e3o eh a determina\u00e7\u00e3o do futuro // outubro-2017", "description": "A intui\u00e7\u00e3o n\u00e3o eh a determina\u00e7\u00e3o do futuro, muito pelo contr\u00e1rio, ela traz a possibilidade de n\u00e3o haver destino calcul\u00e1vel.\nsaber o futuro \u00e9 o que o determina, se eu sei aonde irei amanh\u00e3, ent\u00e3o sei o futuro - o que n\u00e3o sei \u00e9 at\u00e9 que ponto isso vai realmente se concluir, e a\u00ed entra o intuitivo. com ru\u00eddos trazidos pela improbabilidade, nos afastando do caminho mais certo.\n\nE grita dentro de mim de uma forma ensurdecedora. \u00c9 um sopro, uma voz, mensagem. \u00c9 externa, et\u00e9rea, oca, mas tamb\u00e9m profundamente interior. Ela \u00e9 un\u00edssona com todo o resto. N\u00e3o posso evitar e nem recusar. \u00c9 meu. Ancestral, sens\u00edvel e eterno.\n\nEm momentos que me afasto dela, meus olhos ardem, paranoia surge, a garganta fecha. O sal escorre. S\u00f3 existe eu e todo o resto. Me colocam em locais in\u00f3spitos pra que eu seja uma planta indicadora, uma planta pioneira. Que quase nunca dura muito tempo; quase nunca forma uma floresta; mas essencial pro solo.\nUm trabalho de base, onde n\u00e3o ganho nada com isso.  S\u00f3 posso afirmar que estou pronta pra continuar. Sem ter direito a qualquer arquitetura. S\u00f3 o barro e a vontade. ", "artifact_uri": "ipfs://QmUzUof7eDpHU14bfvLTuqmwDP745AFHfbRG2rPW4bqbnK", "display_uri": "ipfs://QmVUSy7cgf5XnJL5PteR2gUFnN742hxo5NoWaEWzmeM4YC", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmUzUof7eDpHU14bfvLTuqmwDP745AFHfbRG2rPW4bqbnK", "mimeType": "image/png"}], "creators": ["tz2Aj51aW9MMnXMGDfok91VxqEt74MSoE1Yp"], "tags": ["collage", "colagem", "colagemanalogica", "colagemartesanal", "brazilianart", "handmadecollage"], "extra": {}}