{"__version": 1, "token_id": 208594, "symbol": "OBJKT", "name": "08-15-2021", "description": "-3.718194, -38.519941 | Praia do Po\u00e7o da Draga, Fortaleza - Cear\u00e1/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmPWq9xbEUu8VqLSpD1StzU1H6LJg7Q8yqNdLoScbj19UL", "display_uri": "ipfs://QmXjCkphR1WTrHN2Mysh18s5jHnENTe7KhkAnPxo1aziNu", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmPWq9xbEUu8VqLSpD1StzU1H6LJg7Q8yqNdLoScbj19UL", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture"], "extra": {}}