{"__version": 1, "token_id": 176408, "symbol": "OBJKT", "name": "07-03-2021", "description": "-3.7223238,-38.5204819 | Centro Drag\u00e3o do Mar de Arte e Cultura, Fortaleza - Cear\u00e1/BR | \u00c1lvaro Alves @alvicomlasers", "artifact_uri": "ipfs://QmZfySUiBj7VofuzxAWopnuJGzaMNYS6pDeCqWUC1HKTj3", "display_uri": "ipfs://QmfJdTKjgmjT3rnhwFPQytErNqgkcByyZCYztJpzcmZrEB", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://QmZfySUiBj7VofuzxAWopnuJGzaMNYS6pDeCqWUC1HKTj3", "mimeType": "image/jpeg"}], "creators": ["tz1MRrYdw3G1uiQYkHUpkt3W9o2PjQv36xGu"], "tags": ["photo", "photography", "brazil", "brasil", "latinamerica", "americalatina", "gps", "geolocation", "culture"], "extra": {}}