{"__version": 1, "token_id": 275950, "symbol": "OBJKT", "name": "Burn, fascist, burn", "description": "Today is September 7, 2021, Brazil's independence day. \nToday was also the day chosen by a fascist part of our population to take to the streets asking for a coup against democracy, against diversity, against human dignity in a country today with almost 600,000 deaths per covid-19.\nTheir ideas and actions are responsible for most of these deaths. They have blood from this genocide on their hands.\nFuck the fascists. Let them burn.\n\n\n--------\nHoje \u00e9 7 de setembro de 2021, dia da independ\u00eancia do Brasil.  \nHoje tamb\u00e9m foi o dia escolhido por uma parte fascista de nossa popula\u00e7\u00e3o para ir \u00e0s ruas pedir por um golpe contra a democracia, contra a diversidade, contra a dignidade humana em um pa\u00eds hoje com quase 600 mil mortos por covid-19.\nSuas ideias e a\u00e7\u00f5es s\u00e3o respons\u00e1veis por grande parte dessas mortes. Eles t\u00eam sangue desse genoc\u00eddio nas m\u00e3os.\nFodam-se os fascistas. Que queimem.\n", "artifact_uri": "ipfs://bafybeia5baf5f56ecpzir7odljwlyhh5hggwd3bxl54b76ffndp3xw275u", "display_uri": "ipfs://bafkreies76d3ddsa5u7metimzx46tuxuenadvtlqolrh7eyvwcn4l67odi", "thumbnail_uri": "ipfs://QmNrhZHUaEqxhyLfqoq1mtHSipkWHeT31LNHb1QEbDHgnc", "formats": [{"uri": "ipfs://bafybeia5baf5f56ecpzir7odljwlyhh5hggwd3bxl54b76ffndp3xw275u", "mimeType": "model/gltf-binary"}], "creators": ["tz1SjhkwjHGwkR5tqAt2JXfSuDPkGp1byDQk"], "tags": ["obrjkt2", "3d", "ar", "vr", "digitalsculpture", "glb", "gltf", "obrjkt"], "extra": {}}